齊上齊落之落 — Backward March

Forward March就唔講啦 大家中學雞有入過制服團隊應該都識

但大家又知唔知原來有Backward March呢?
請細心欣賞

大家睇下條片參透下 究竟條片做乜啦
Squad~ Backward~ March!
Squad~ Halt!🤪

想慳時間既可以直跳00:54

我冇野講

南亞仔